第一屆連登狗屎拳賽正式誕生 摟揪俠 VS Dean 由一督狗屎贊助播出

呢幾日天氣回暖 大家都燥底
但竟然好玩唔玩玩屎

估唔到一督狗屎可以1001
更估唔到一督狗屎會引發一場大戰
可謂曠古爍今

第一屆連登狗屎拳賽 摟揪俠 VS Dean
介紹翻兩位選手先

摟揪俠：
背景：由細打交打到大 未撚驚過
有預知能力
只用連登id 可以估計到方所在地同身份
名言：咪撚俾我見到你 唔係我一定打撚柒你

Dean：
背景：由細到大拳擊冠軍 未撚驚過
我哋專業團隊估計 佢防禦力極高
否則唔會周圍叫人打柒自己
名言：打柒我呀屌你老母廢柴

為咗幫助兩位選手暢通無阻地決鬥
特登為咗你哋開呢個post 希望你哋可以留低聯絡方法

最後就係 Source 唔好淨係打個機構名 最重要係圖呀

推

想睇，係咪會修道船咁

考古

狗屎原Post樓主

已經係兩位既post都留左言 唔好扮睇唔到

我讓佢一隻手

Dean 上水了 睇黎胸有成竹

支持

屌你個垃圾，你邊度㗎
我500年內功會怕你條戇鳩仔？
咪撚玩啦

幫你推post啦
雖然我由細打交打到大
但係條友唔仆街先我都唔會主動打柒佢
你睇佢留言咁撚串真係未撚比人打過

咁你仲唔快d留tg 拯救地球靠你啦 係我就唔忍啦

佢串你wo 仲忍到？